8.31暴動案 前高級督察作供 承認記錯案發地點

去年8月31日港島區遊行演變成衝突，多人在銅鑼灣和灣仔被捕，15名人被控罪動，涉及其中7名被告的案件今在區域法院續審。因個人原因離開警隊、當日的小隊女指揮官今供稱，當日警方在崇光百貨外設立防線，她留意到早前曾有汽油彈從示威人群中「郁緊嘅人頭」後方掟出，並觀察有一小撮人行來行去，疑似「正組織計劃一啲嘢」，情況令人擔憂，故指揮小隊成員推進拘捕。惟辯方盤問時，她改口稱當日多次遇到類似情況，「令人擔憂」的情況有機會是較早時在其他街口發生。

講錯街名 解釋：之前冇守過銅鑼灣

盤問下，她翻看地圖後澄清，當時集合隊員的位置並非「怡和街」，而是記利佐治街，並解釋「之前冇守過銅鑼灣」。梁看過片段後再澄清，其實自己當時在警方防線中後排，看不到自己的小隊，片中亦聽不到自己的警告。

死全家

已經辭左職

咁又點

一樣要死全家！老屈，濫捕！

推

你都on79，因為狗比假口供屈鳩人，最後被屈者沉冤得雪，唔通又要多撚謝佢呀？

唔好癲
如果隻前狗又姦又殺,因為佢D口供令到幾個手足冇事,唔通就唔屌佢咩
做得狗就要死全家啦,話知你前唔前狗
除非某D狗真係完全冇掂過政治CASE,做野又正正常常,咁果D唔屌就冇所謂

我咁講純因為佢係前狗
如果做過屈示威者嘅
一律係狗

反人類罪係整個組織計
唔需要糾纏其本人有無殺人